大家分返清楚「TIME」「The Times」「New York Times」得唔得

呢排成日見到大家係咁將TIME講錯做Times好核突
你話一般grammar錯梗係唔緊要
但而家係將人地個名都搞錯就係唔尊重

「TIME」係時代雜誌

「The Times」係泰晤士報

「New York Times」係紐約時報

大家記得唔好再叫錯
求幫推比多啲人見到

推1

推2

推3

推

值得推
利申：學到野

推
利申唔識分

推4

It狗 你的資訊很有用

推
認同應該搞清楚返
人地問起都可以理直氣壯答
比返基本尊重個媒體

pull

好懷念

ush

推上去

而家先知頭兩個有分別

push

仲有佢

哇我孤陋寡聞真係第一次聽
btw做咩不推文

慣左手勢

見你推返原諒你

淨係識passion times

the times係英國嘅 其他美國

溝埋做紐約泰晤時代報

推 真係唔知

長智識了

唉屌我自己都打漏左紐約時報個「The」字

Push

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

p

咁少人推

上左熱門

比多啲人知

漏咗呢份

唔講唔知

真係漏左
好彩有你提一提仲有環球膠報

有無post教埋大家
國際大報既立場係點

學到野

Up

我1⃣️早識分
但其實外國人都錯
見日本仔成日撈亂前2個

真心唔清楚，推

呢個就真係唔識
要等高手出馬

咁國際影響力排名係點

所以咪要令更多人識分

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

呢個我都唔識

推，想知

仲要識分Global Times

上面都有人提左我仲有環球膠報

認同

中國 環球時報
加國 環球郵報

有無人知「The Times」點解叫泰晤士報既 唔係應該叫時報咩

多謝樓主提點
喱啲嘢真係唔好錯，錯咗好柒

學到野
多謝手足

又稱倫敦時報
但通常泰晤士報個名會廣為人知啲

值得推，不過你用緊不推文

btw 想問時代應該係譯做Time 定 Times

見到時代革命有2個譯法

中環中心
中環廣場
中環

泰晤士報同泰晤士河原來英文唔一樣

仲有financial times

呢啲咁基本嘅嘢邊撚個會錯啊

pish

你自己出去望下啲post幾多人錯
仲有呢度都好多人講啱啱先知

學到野，但佢地做乜咁鐘意叫time😂😂

啱呀

嗰班友仔肯定冇讀過大學
我根本呢啲就係常識理應係人都知

時代廣場叫Time Square
所以係Time

利申：唔識

Financial Times好多內幕
印象中就係FT傳三月炒林奠

推
學到野

Epoch Times 法輪功反共

佢地有冇讀過大學我唔知
但我知道嘅係唔會有一個人乜都識
永遠保持虛心學習嘅心好重要

FT係英國好撚出名

依家係個撚咁基本嘅嘢都唔可以唔識果下先好嘢

sor
我真係冇乜留意finance野

Tui

Globle Times 環球時報

真係咁多人想提起環球膠報
我洗唔洗改pin

紐約同香港都係叫Times 喎

遊行見到啲光復旗有2種串法，好混亂

學到野lm

多謝分享，好人一世平安

《金融時報》引消息：鄭若驊盼辭職留英 終被北京下令回港 | 立場報道 | 立場新聞

我屌柒到仆街

推。

What about global times

The times - UK
The New York Times - US
Financial Times - 日本仔買晒，英國總部
Time magazine - US

好彩未見到無紅錢

lm

PassionTimes呢

你個名令我忍唔住比左個負皮你

tui

收到

明白曬

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推唔到推

ok

金融時報

學到野！

New York Times (NYT) Washington post (WaPo) 美國social liberalism 我個人鐘意nyt 多啲 但兩份都係專掘政權醜惡 例子：啱啱嘅Uyghur paper 同Afghanistan paper 耐啲有Nixon 嘅pentagon papers

TIME 我個人認為好liberal 未必啱連登仔口味

The times owned by Murdock
其實泰晤士報大部分時間都幾中間 但有關Murdock 嘅利益就要小心啲 （同樣地wall street journal, New York post)

The telegraph = 英國保守黨立場 torygraph
The guardian 英國嘅liberal 報 反tory
Daily mail 垃撚圾唔使睇

BBC liberal
CNN liberal + 日日反trump
NBC, CBS, ABC, Sky liberal
Fox 美國共和黨

Scmp
都幾可惜 有啲editorial 幾好睇

你應該睇過但係無留意個名,
因為香港d報紙成日都會引用金融時報既報導

之前6月個時Linden Chai 同Ko-ng Nui 投稿就係刊左係FT
眾籌登廣告都有佢份

其實一講金融時報就即刻有印象

我有推啊

仲有not one less 同 no one less

科普文

The Thames

正視聽， tuituitui

習近平甴近平

咁嘅post都有負皮

P牌仔推乜L野推

推
有用資訊

長知識了

其實唔緊要
你地推唔到但都可以增加到個post嘅瀏覽率
同埋你地回覆都可以隔開到其他人嘅連續推post

confusing as fuck

呢間要bookmark啊 好堅下
大波驊單野都係佢爆

屌

收到
做咩不推文

如果整合成一張圖解釋就好

每次政府邊撚柒個辭職都係由 FT 報，今次大波驊一樣

音譯

唔緊要啊

多謝ching你既實用文

正經post push

必推
相信好多人搞錯

推呀

可唔可以順手講埋每份立場同背景

#183

建議樓主pin返

The times 真係唔識

Google 唔到，有冇人知點解咁薄嘅time newsweek 咁權威

幾時有hk times

暫時 Free Press 做緊香港唯一獨立英文報
不如連登仔搞返份，我join

用中文名咪分到囉

仲有PassionTimes呀

留

多謝樓主
我一直以為泰晤士報＝紐約時報
係音譯同意譯分別

thanks bro

學野

常識系列

繼續tui

Subscribe過TIME其實係左膠暗低紅媒

今晚8點 NBC Today公佈
我都希望攞到
咁樣既話義士就係西方有個免死金牌 唔會做西方condom

多謝樓主.......我一直以為係TIMES...........

推po速度開始慢

Global time 係支共環時

以為全部一9樣

哈 有時我都會搞錯

TIME
The Times
New York Times

pelosi: 影響局限喺美國
whistle blower: 同上
左膠小朋友：影響係全球性，黑馬
trump: 影響一樣係全球性，而且非常大。但trump 形象問題應該窄窄地。
hk protester: 影響都係全球性，唔夠trump 大，但講對世人嘅衝擊性應該係五個候選人當中最大。

所以如果佢評分標準係影響力，我覺得唔係trumo 就係hk protester。

如果評分標準係"正面嘅影響力"咁左膠就有機會。

好難分咩

我都打錯過
多謝手足指正

The New York Times 呀

Pish

屌係喎，柒左，打多次
TIME
The Times
The New York Times

幫推

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Gd

仲笑人

有個人整左個media bias chart，可以參考下

推！！！！！呢啲係基本尊重

PASSION TIMES

啱呀，搞清楚先

傳說中既一張廢紙

某男問大師：大師，我女朋友雖有優點，但缺點讓我難以忍受，怎樣才能讓她只有優點沒有缺點呢？

大師笑答：方法很簡單，不過若想我教你，你需先下山為我找一張只有正面沒反面的紙回來。

該男下山而去，很快又上山來，

遞給大師一張

“環球時報“

大師從此入山閉關，不再過問世事

我記得第一次睇係文匯報定人民日報

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

三間取態如何

Thx

光復香港

時代革命

留名

up

另時美國人有時會簡稱the new york times做the times

知識post

721 831 101 1111

咁應該係當地先會咁
因為佢地唔會無端端講英國嗰份
但我地就會好易混淆

好似過百年前譯落無改

啱，要尊重人哋 首先嗌啱人哋個名

唔識真係唔好亂咁噏

成日見到人打錯做Times

泰晤士報就係 the times. (泰晤士河就the thames)

Pish pish pish

謝巴打

，

b

學到野 thx

丶

推 識分了

Time係時間
Times係時代

Revolution of our time係時間革命

推唔到，留言好似都有用

學到嘢

btw 時間革命

都係 Fake News.

藍屍文宣錯過一次 屌Time 屌錯左times
大家唔好犯佢地嘅錯

仲係有人打錯